[Samuel] 又一個黑白灰作品

今次無搵野遮住個窗

無人想知呢件IVE垃圾

食屎狗ive 仔(智商)又出嚟害人
佢嗰啲天花黑色路軌全部都係淘寶貨

食屎狗samuel